[澳洲會] CPA Aust results扶持區

GE都炒

EG

有冇人試過申請 exemption 成功
係咪基本上得 master 先得

呢個會係香港最common嗰三個會之中最易
一個星期溫三四個鐘就夠pass

睇你識唔識做mc